著日系闊腳褲有咩問題？

隔離post樓主好慘 因為係男人就俾人串着乜關你撚事
但日系無腳型/垂感個種闊腳褲真係勁柒

不過我係女人就費事點醒你班女人
梗係自己靜雞雞整容減肥變靚 平時着下短裙/連身裙
總之越靚越有女人味越好
理得你地成世都着日系闊腳褲

著開喇叭褲

What post

襯衫呢啲咁主觀 唔洗理啲傻屌點睇

闊腳褲ok啊

其實我都成日着長褲 但上身會balance返
下身咁保守上身就要性感少少 或者下身着緊身少少
總而言之 著衫要靚同有女人味

樓主請自貼

著乜關你撚事

呢類post究竟要開幾多個

74歲手足聽日上庭 希望大家抽空去聲援佢

唔好意思借一借位宣傳

日系闊腳褲幾好睇啊
中意咪著囉 關你撚事

八婆咪你依d 囉
學人點醒人
好叻叻豬

男女都通用

當連登係自己fb?

你鐘意啦

其實都係樣,身高同配搭問題吧

有火紋嗰隻

女人味係咪=性感
真心問

不

咁點解著得密實就冇女人味

密實都可以有女人味, 邊個話唔可以